警犬話遊行人數有兩萬幾人，五毛狗點解唔反駁話係警犬講大話？

咁咪可以救哂五毛狗全部老母囉

五毛狗死撚哂呀？入㴝講兩句啦。